我牙喪決定公開愚樂台會員真面目...18+

之前同佢地打lol 玩zed比佢地串我0/14/2 我決定忍痛公開佢地個樣作為報復
啲圖全部都喺佢地私人ig到cap 可信度幾高應該真係本人黎

牙利 死媽寶 a.k.a走埸狗

牙gay a.k.a小鮮肉與花少年

賓仔(左2) 天水圍ganggang

牙swag a.k.a非主流寶貝

昂仔

張元x 中學雞 a.k.a快樂風男

仲有幾個不過佢地平時幾nice就放過佢地了
如題...18+

幾驚樓主25我…

牙喪好波！

喪清起錯底柒到

印象中牙GAY唔是咁樣

全部都喺ig到拎

佢化左妝

Gay帥

昂囝上次俾人笑打底褲搞到喊？

全部奇人異士

有冇你真面目睇?

最型嗰個友sir呢

有冇貓貓禮志？

妓型

冇佢ig

咪屈啦,我圖書館溫書 校服條裙長到落腳踭

好彩冇我..

你=

保護手畜，拉啦。

我